好痕

呢幾年都係咁 我呢家坐撚緊地鐵成身勁撚痕唔知咩鳩事。
一到冬天，天氣凍少少，由凍既地方去焗既地方就會咁。一晒太陽個頭痕撚到呢！！！一食辣野個頭出汗加痕！！！！一入地鐵屌你老母背，心口，頭，面都好撚痕呀！！！！又唔撚r得！！！！救撚命呀！！！ 痕
到好撚爽！！！ 我痴撚左線喇！！！ 有冇巴打都係咁之後好番

呢家痕撚住開post ,要經常用1個比人sm既心態去享受，呢種痕先頂撚得順。 姐係呢，要不斷個腦唸住好爽呀好爽呀好撚痕呀正呀咁撚樣個人先忍撚到 好撚多針吉鳩我呀 舒服舒服
利son: 痕果陣皮膚表面好似冇咩特別變腫變紅，純粹好撚痕。

一坐地鐵 食辣野 晒太陽就好痕呀屌！！！！！！！！